有無人覺得考車輕鬆過學車?

個教練坐我隔離壓力勁大
反而考車我可以做返自己唔洗下下有個人搶control輕鬆得多
利申 : 外國撚，滿分一take pass

好尷尬

有 考官係格離做場戲比佢睇就得 落車已經充滿信心
利伸：油塘一take

個個教練都唔同
有D好好有D好難頂

同意

討論完畢

同意，冇個師博係隔離嘈嘈閉

當年個師博一上車就打電話勁煲粥，上車煲到落車，又食煙

考牌時考官只講轉左轉右，輕鬆好多